係時候重建連農牆喇！！！

今日係新任區議員就職，係咪幫一幫手建立合法連農牆？

推

p

仲有連儂牆新玩法：
1. 老豆搵仔 x 街招

2. 和你廁

如果用大廈外墻播警暴文宣...

推俾所有區議員睇

推
光復香港，時代革命

唔好懶喇
團火要一直keep 住
文宣好緊要
18區起程喇